[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1001)

易到

我我我

屌你又入乜呀刷角啦

屌樓主老母

哈哈

我要1001 ARRRRRRRR

696

好撚正696長期輸波反cup

屌牙

POST霸

花 696 神船 2.5/3大 3x1哈

多一c
飛腳

前鋒 我屌你老母

1000
1001

好彩696 2.5/3b 有半格

熱狗又角細

想要bot

屌你老母兩場一角超人食撚屎4隊死全家

長追696主客 客主上樓

熱刺冇左獲加同路斯，D攻擊力廢左勁多

今次和主喎

痴線,前鋒 櫻花都輸盤

696幾角

696 輕鬆cash

是喎有12

前鋒

今季完全唔敢買熱狗半大 攻唔起

咁都輕鬆

馬 熱

好似鹿島六角

喺街睇住live, 絕殺果下幾乎嗌出聲

謝

熱狗無角

熱狗比吓角喇

假奶唔刷角

刷角啦垃圾熱

隻抽

李城2.5b算唔算派錢

熱goal

熱1-0

熱狗個場得2射 邊到刷到角

我熱

屌 一齊比人入

終於有場正氣

聖保利 下體 熱

熱

熱刺最後有冇轉-1盤？
我-0.5/-1@1.73買🤦🏻‍♂️

下體會1-0

韋斯咸刷角入波

mo

冇

聖保利

下體1-0

M記無加大了😭

馬體goallllllll

你個半主

海登咸唔入比人入

想4

下半場主

我熱2:0

熱2-0

準備456了

熱狗半大!!

熱刺
入多球

一到夜晚就上盤日

我熱有未來呀

派完之後輸到嘔

仆街又對家

1000又係你 1001又係你

聖保利追和反cup!!!!

1002booked

抄名狗跪低

我

就快改 d運好似用得七七八八

Harry kane

因為唔係我

Kane

過咗八月kane好好J

熱刺shot on target 2次,2球

些同下體終於捨得入

入波停c

下半即入 玩鳩我

鎚仔無尊嚴嫁

冇角踢黎做乜撚

我熱繼續入
全格要穩陣

入馬體11.5C大先

熱刺-1 曼城角大 利讓和 3串7
睇嚟先過一關

些狗醒神啲啦

利個場對家仲好啦

細啦

西維追和是夢嗎

佢肯出古仔就其實ok嘅 博佢反彈

禾都想

熱狗有11角乜都得

作客都買

派我

比垃圾0:1

me了

角球輸撚到

比勒費 雷根 大波

熱加半2全10啦

熱狗

雷根快入

望熱狗半2全10 11 不如而家快快手補7.5B

布撚2RC?

利場波真係我阿婆都識買

聖保利追和反cup先啦

屌你個西維已入波未

比垃圾 又輸

快D大波

些2-0

布倫 2RC都入到波？

比垃圾2.5b

試下cup左佢開大

俾人入ok?

7.5b

下體12.5b有無人

西比力追和

客紅2張主都入唔到解散好過

Gun

仆街場中超假撚到

馬體2-0

馬會2:0

又玩鳩我

馬體會

做乜唔開半主呀

開個半和比佢 殺哂所有半主

咁多上盤

比垃圾比啲爭扎

西維爾比多c呀

2x1比人2-0曬

1球都冇 降去丙組啦

西火腿最後和波派500

sam

馬體9.5b
熱狗 7.5b 10.5b

Lm

lm

比垃圾追和反cup呀

me

1:1

比垃圾D角球次次都頂到

西維爾10c 搞掂

LM

Gel

買左諾高平上盤,好似中伏

兩角呀馬體會

攻極都唔入 隨時輸反擊

海登咸奇蹟大波

下體場波比多粒

輸了

聖保利追和啦仆街

未來角大12c派200

比垃圾試下cup埋

on9平上盤JUMP

屌你1烏鴉口

allin曼聯算了

買左鏝獌轟李盤4x5
全部全格抽1 100

ok

鏝有盤買咩

當盤買啦

熱刺角大即派200 11.5b

我轟要對巴塞都贏唔到既史篤城,真係贏到盤咩

你死心啦

有無人真係史篤城

贏到三粒咩

任你簡

睇下有無心嫁姐

報驚

今晚水晶宮+2 有冇朋友

熱刺 咁駁做乜

韋斯咸 0-3 熱刺

熱刺

水晶宮無得反底架啦,對最勁個隊

馬10.5大已死

7.5b ok?

海登咸入多球啦

差2c

3rc

熱-5c

熱狗無角，重傷

4c

點做到

11.5C大搞掂

半和全和 垃圾

追左熱第3球 第4球追唔追得過

連輸5個盤,想JUMP

on9平反cup全格好無

熱5C
7.5B

豬死了

比垃圾果場是旦一隊絶殺啦

1-3

想知太多RC直接完場馬會點計

希望你無追

真係好好彩 本身諗住等幾分鐘高水d先買

史x19000有無得諗

補個和先 怕撚左熱狗

8.5B 熱狗

羅馬半大有冇人上船

10.5熱刺有冇希望

on9平全格5抽1,100

7.5b⛳️

當2:3 時候就會有希望

熱 紅

紅埋 可以等10點場了

奧里亞又紅 呢個垃圾

熱RC

上左

抵啦熱

西咸單邊刷多4角

主隊有機，狂攻刷角啦

邊撚個拎紅

點解馬會派彩 越黎越慢

西火腿追平派500

因為你愈黎愈快

支持

巴拉福特 牛津聯 列斯聯

韓仔幾點先派到
九萬幾蚊條過關飛

羅馬x羅連，雙羅出擊

10半後

熱狗比角

留100ok?

熱真係賤種隊黎 又唔刷角

角大有冇奇蹟

已放棄

雖然唔g咩事block左你 但都希望你派禾

12點

刷要三角啦

反cup未呀on9平

其實有冇人可以同我講曼聯個盤開半一仲要高水都買得落

唔覺好鬼咩

屌,一講又輸多球

平仔

咸史泰斯 2-0 諾高平

我曼咁勁 個盤幾鬼都然啦

修仔真係廢到一個點

On9平堅on9

買其他

魚拉突！啪啪啪！

盧卡古個人都三球啦

屌你老母，10.5b挽完

RB號

羅馬快入

自己參考啦

馬達又一球

兩邊都強陣

高水又話鬼
低水又話讓得太小

近況咁好 個陣又正常 仲要高水半一
避好過

陣容根本屌打 但係點解個盤同入球2.5中水

無普巴

-3c
快連

快啲3:3

派錢仲問

2-3

韋斯咸 2-3 熱刺

2-3 熱狗

頂撚住

雲加有無買

開個3-3 比巴打派錢

傷左 上幾場都冇

因為莊家送錢囉 仲問 買啦!

後備重要有勁lin

真不安我個上盤

不了

日假伏完 得返最後一注既錢
唔敢買

羅馬 1-0 烏甸尼斯

LMM

羅馬GOAL~~
半大-1

Roma 1-0

留多次先

3-3集氣區

雙曼上車好機會 做人做狗

allin曼愛 2x1

熱狗比多兩角

夠膽你就和

allin雙曼角大

熱狗唔刷角，失分喇仆街

熱6c

參考埋

7.5b是夢嗎

和比佢睇呀

RB入波未？都唔知踢緊乜

呢個陣,要買我會買下盤

+4 角大已死

快入

我覺得車先係要避果隊

車冇卡希爾，仲買唔買史篤城盤好

😅

7C

夏三世咁勁都後備 干地on99

有洛迪治同契仔安,一定好鳩

真係史篤城去左邊

-1c

干地傻鳩

2分鐘比多個角黎

西咸角球追和啦

大家記得史篤城地獄主場

熱神級換人
89分鐘前鋒換前鋒
打得fifa多？

和鳩佢啦

又伏人

熱狗害人不淺

車原來-1

2130 賀仔上船

派牌

巴拉福特 牛津聯 列斯聯 雙曼

渣到咁都和唔到

好彩頂住個上盤

Rb差D

垃圾on9平

屌你老母超人夠未食屎斷腳狗

睇緊重播？

有錢串5*6同盤好D

羅馬

😅😅😅

羅馬快半大

緬 史 獌

法蘭克福

緬恩斯[0/-0.5]
再唔中就早d weak 算

嬲 一陣英超是旦禁幾場角大算

咸史反底？

史篤城盤，有冇人同路

RB仲未肯入波， 幾時斷腳死

留意下 車狗轉左一球盤

羅馬正氣到

羅馬 2:0

買左平仔大波

避車 雙曼 李城 3x1算

羅馬gel!!!

羅馬2.5b

有有人要賓福特?

Lego又害人
咸史都輸

曼城個讓主一直落

曼城5場16球真係好顛

轟x獌

李城2.5b派錢

曼城-2 x 愛字頭

你叫水晶宮點面

多唔多暴聯盤既手足

買澳門盤算 車獌愛嬴兩球 鏝嬴四球 派有澳門戶口既巴打500

曼聯係咪大船

曼城仲大

曼城咁撚勁，水晶宮咁撚霉，起碼贏三球啦

平仔1-2 開大

賀 Goalll

曼聯會唔會伏黎

最後決定 呢到起到機派100 岩岩lm過唔計🙈

10分鐘入多2球

Rb入未

留
兩日豬五百
如果今日輸埋齊頭一千
當可憐下我
不過如果我輸左暴聯嗰場你都會斷

澳門派到錢架咩
賭左咁耐我都唔知

羅馬勁到

截

獌14.5b 好吸引

半大全大半主

要埋打比郡 6*22了

烏甸19號斷腳俾狗屌

愛字頭

橙到

試過幾次了

雖然輸左，但係我好欣賞你
唔似d事後狗，只報喜不報憂
將來一定長買長贏

緬恩斯FG

入我黨吧

過第一關

兩場王者曼 串起左 100%

識波

屌篤機個陣篤愛華篤錯史篤城

好事黎

可以改飛 同等注碼就得

可能走盤呢 我轟咁廢

通常呢啲都錯有錯著

RBL goal

屌
毒撚怕醜唔敢問

雙曼 軌 哈多士 角大

等鏝落到10.5b

卡迪夫城[0]
D射門好撚勁

場場都10幾射

罰球

RB讓球搞撚店

紫貝不敗場數到底去唔去到14場
靠你啦

卡迪夫城

史針

仆街，想買愛記 ,買錯史雲斯平半

車秒goal

軌goal

屌

Fake

Real

車 goal

認真?

秒入

人妻今日都秒入 結果和

車仔秒goal

鏝繼續比c

好彩無買

我老友訓身買左史1-0波膽
唔知佢而家點

英甲2min半大

費列活特1-1？

鏝2C

22:00 5 新特蘭 0-1 卡迪夫城

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲韓國波到底做乜撚野唔派彩

保守估計11點應該有

雙曼繼續刷角

想睇水晶宮入波

起機起機

係地震假波定乜鳩

皇馬角大有無同路

入我學會

Watford goal

屌 哈多士果場無角

獌唔多對路

鏝-2有幾多人買咗

曼入波未

永久黑名單查爾頓

唔撚係呀話 我大注唔對路左好多場啦喎

屌，賀芬咸半大死埋
連輸廿幾場都有

下場買咩

我冇錢買下場，所以下場應該會中

史浩克 下半場反cup

角呢軌

真定假 20幾場

獌goal!

獌goal

真
買乜輸乜

LKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

曼

盧卡古

話左派錢

Llk

狼隊
黑池
查爾頓
3x1俾我贏得唔得

原來轟比人屌打緊

鏝入未

羅馬咪撚半3全3

曼城唔好玩野呀

史追和未

曼數佢456

屌 刷角啦軌

曼城

Everton

要做職乞等返身了

今晚全部正氣波 無錢買

有幾?

上呀曼城 主主

角呀賤種

巴拉福特 牛津聯 鏝 打比郡快入

車 2-0

軌0-2 肯定無角了

On9

車

史篤城dllm

屌Leeds

唉屌買撚錯呀

想買愛記買錯成篤屎位手足

列斯聯NBA？

曼城唔通就係今輪既伏

串錯曼城-2

早知串車 對水晶宮唔入

鏝快入3球

皇馬咁撚早入真係唔撚洗有角

牛津聯Jump

史篤城有無咁撚廢

鏝肯入未

駛唔駛改名以後唔玩讓球主客和

迎接水晶宮開季第一goal

allin左

曼城-2報數區

-300

昆士柏-3

皇馬角大已死

衰多手買左曼城半大

終於2C

-2000

串左8串1

英超半細cashed👌🏻

牛津聯 試下cup

曼城贏3球最快LM五個派我100

史篤城試下走盤

鏝-2 jump了

英超角球末日

賤種敢唔敢俾角呀屌你老尾

緬！

緬恩斯goal

羅連安特封盤？

黑池半大

鏝入3粒

史篤城

笑左,隔左咁耐番去睇tv 判12m

鏝又伏人

記住先三眼仔

鏝入到3粒我都派

鏝1:0

鏝goal

gogogo
4C

般尼FG

水晶宮

愛字頭入得未呀

曼城-2收反100蚊都好

水晶宮又要輸了

終於入

5C!

係要埋對家唔入

牛津聯 反cup

曼 入多兩粒啦

鏝入兩粒
愛入兩粒

曼聯ok

LM我

6C!!!

愛字頭入兩粒啦

7C!

羅馬咁撚絕殺－2盤

有無咁廢,愛字頭

水晶宮3:1派500抽5個

羅馬12M慢步 射 ON9 抵你比人入

岩岩有12M 條垃圾慢慢行咁射 中柱都唔衝去補- -

有冇咁戲劇性啊羅馬

德甲係咪唔識入波...

如果唔中大家派反100比我好唔好

頭廿分鐘見到得1c真係屌撚左出黎

史04 射極都入唔到,唔係柱邊就係中眉
快d入啦

羅馬絕殺－2

唔好停呀D角

心靈投注既先追和

李城2.5b派錢記住買

我認得你個gel頭撚

皇馬又玩野

烏癲咁垃圾都輸少半

巴黎聖日耳唔出尼馬，大家識買了

所以無留

最撚憎人gel頭

1-1
攻呀刷呀

唔洗派
俾夠101你幫你老母做帛金

打比郡 牛津聯 鏝城 要爭氣

真馬呢排西到

皇馬

RB 1:1

緬 史 獌
法蘭克福

德甲全細

今日迫害角大

我買要入果隊入親都詐

Fake and 2:0

屌你老母咪撚半7呀

RB 球探玩野1:1，跟住變2:0

rb點嫁

2:0

哈多士最正氣

1-2

屎浩克 不萊梅 入未
唔入死全家

聞到要起機既味道了

04 -2

屌你買不萊梅見係半一都淆淆地

哈化入未

04 爽手 快 唔該

仆街了半7

卡迪夫城
入多球

04角呢臭閪

04 不萊梅

兩場德甲2角係咪咁假呀

牛津聯 打比郡 鏝

04 3角

唉 串撚左鏝-2

好撚累，蛇王緊

過關 差04

德甲仲衰過日職

愛記

psg冇左尼馬

愛？

後備都無，應該留力

加柏劇本

愛華頓直接降珪啦

愛記想降班

必須留

想食

仆街愛 死落英甲啦

獌9C

串錯史果位手足心情好啲未

04 屌7你

04 追和呀

冇c 塞個波落兩隊屎眼

鏝2-0

曼城 GOAL !!!

不來梅

水晶宮會唔會太廢?

連100
Thanks

史篤城走盤啦屌

-1

愛字頭反cup呀

垃圾到仆街
真係唔知佢點反CUP

史篤城求你

牛津聯jump

04 jump

史雲個場鳩買入球雙，希望中

只要個罐
愛黎煲蠟

曼20未

屌佢老母

仲要想fake goal 假希望

賀2-0

fake？

Fake then fuck

未反cup果時入左13.5/14.5

曼城2 0

04絕殺啦屌

愛字頭反CUP區

牛津聯 食屎啦

曼城3 0

卡迪夫城

月餅 100

宇宙重心goal

真係鏝獌車

鏝獌史ok?

有冇人買左車角大

是咪派得

多謝三眼仔派我100

雙曼車 真鐵三角
櫻花前鋒696？

利13.5 救得壹個得壹個

曼城我屌你老母上半場又唔入多球

中央陸軍入波未

愛華頓

8c!

獌-1goal

獌快入多球

愛反cup我表現自挖三眼

come on
3c more is not that hard

屌又入乜呀連續4注入波唔比多角屌你兩隊老婆老母

愛華咁撚廢

屌你比你fake左

想要埋月餅

打比郡同牛津聯 blacklist了

完左先 唔GEL住

巴黎俾人禁屌？

愛字頭求下你入

緬恩斯cashed

史篤城走盤之力

俾定你
羊撚硬

車路士賤過狗，唔刷角

般尼快啦

巴黎-2

係 唔值得贏

點解會要愛華頓唔要鏝

On9 04

望住d飛，好多斷一關，好撚絕望

屌你老母04落德丙啦輸多粒都唔送角

水晶宮幾時先入到首個聯賽入球

派完連輸1k

季尾

要派對的人

岩聽

曼城會唔會學埋羅馬d仆街野

愛記俾D掙扎

獌被禁屌

下次派我
我好撚大波

just 2c
come on

我愛快cup la

過關差愛華主勝，點補飛好

我皇可唔可以正氣刷15c

韓仔十一點半終於派彩

輸緊點補

做返全職職乞了 仲派乜鬼

愛斷我條3x1

先入錢

史 獌

馬會條友親身飛去韓國再飛返嚟，算快架啦

韓國好近嫁姐

唔好同我爭飯食
比條生路行下

打比郡 反cup
獌入多球

leeds 後防好垃圾 快 4:2

史獌之力

曼快入多粒
比人按屌按到我驚

皇馬快D俾多兩角

獌死守

獌好似頂唔住咁

愛1-1

垃圾城篤史dllmchon99

愛1:1
反佢老母cup兩球

車3-0

垃圾psg快入啦

反cup

想買修仔NG

愛記快反cup

洛達咸2-1

買左獌既補個和安全d

愛記要反cup啦

cashed
11C

曼比人按屌

獌咁都唔入

牛津聯1-2
上次又唔大

-.- 唔識射比人射啦 你老母

愛反杯

一齊入

鏝4-0

最城4 0

Goal 2:1

長追曼市真係fat fat

曼城4 0

on99買三場三場都和波

正氣英超夜

鏝車勁到

我 長毛 同all black

曼入多粒ok?

曼 愛 比多粒

搬泥上啊

有冇人記得我晏就條絕命5串1

獌同打比郡入多粒OK？

獌入多粒保佢全家平安

求派我起機
連輸好多場

jump

5比0係咩玩法

9880 23-09-2017
21:58 讓球 星期六 45 新特蘭 (主) 對 卡迪夫城 (客)
客 [0] @ 1.84 $3230

$3,230.00

14場

有冇人派我

紫蛇

Thx bro

玩咗成晚都打個和

搬泥兩隊斷腳啦協議和波唔刷角屌你老母

仲有冇人會信生活好

俾前鋒收左皮

垃圾連狗

今晚李城正氣埋就正

仲有無水

前鋒 熱狗7.5b -3k
啱啱曼-2先追返和咗

thx bro

痴撚線16c

死皇狗刷乜撚呀買唔到就刷屌你老母

我信愛 其實亦怕失去愛

17了

真皇-2

屌皇馬封角盤

艾拉維斯cup 400倍
上車機會黎喇各位

死鍠狗咁多c…

屌你老母曼聯

好撚賤仲要買唔到一買就轉就封

修仔唔弱架

正氣五串一

張狗今場有得踢中場中未

我勁大注買左9.5大… 好無奈
10.5高水好多

黑氣石

點解狗會冇得賭next corner

要LM了

日本仔

皇馬比多球都唔得

有冇大蛇出水

李城

老公

乜撚野盤黎

拿玻里

買200蚊支持下

拿波0-1

屌你咩拿坡里

拿波你on99

買反cup

斯巴達1-0

巴塞盤

拿波你祖記祖反cup

拿仔又要反cup啦

拿波里叻仔
整多球半大

拿坡里半大

仲早過你

NBA

咁快1:1

屌 洗唔洗咁快追和

半大易gel到

有冇人買到反cup

冇錢買了

全撚部都半大啦

想搶1001😚

想買痢又驚閪

psg又玩野

馬拉加
多蒙特3.5大

痢x多

直覺利會開讓和

吊你PSG肯入波未丫 卡雲尼又話要嬴尼馬 佢今日唔踢係咪就唔入波丫吊你老母

屁馬傷左仲買psg

諗住收息買客勝

卡雲尼條仆街上次12m唔入
開唔到-2搶我條三串四

狗黎

垃圾痢留力踢歐冠OK

多仔角大有無人要

1001

992

995

994

我了

我我